痴撚線，唔係貿易戰咩，唔係加大關稅咩，D汽車股做乜

3808

咁多人死唔見你死

巴打做乜咁惡？我無持有woh